有邊啲女藝人一睇佢個樣就知佢八婆

yanny
話咩冰山美人
明明只係西面

黃弱智

同gf 全員

莊思敏

佢好女仔來

呢句真係聽到臭

因為真係事實

You=on99

Fced

唔抵得人哋有氣質

你盲反
fced

如果弱智都係氣質嘅一種咁我冇嘢好講

You = WFH

Fced

莊思_ 唔貼圖了

下 。。。。咁都叫盲反

仲要係blink

You=盲粉

Fced

兩姊妹都係啦

Blind 其實有好人

who?

娛樂台都有一個 應該係話得一個

me=路人
fced

會員BTS（blink)

Ok

高汁post

我娶佢做老婆

莊思敏

jennie

佢真心愛blackpink

佢 = yanny本人

你一定唔係

個死八婆on9架

佢地lesbian來

55 好慘

唔知幾時先說服到你唔反yeji

馬啼露

好似係

我靚過香港八成女人

我都唔係blind嘅一分子

Why

其實我幾欣賞佢啲毅力

咁你係邊一邊

佢整容先

你雙性人

湯洛雯

心地善良 做咩要整容

例如？

佢純天然

我係EXO-L

佢同我嘈過交 又乞人netflix ac

次次一有人反BP
佢第一個企出嚟洗白

我溫柔暖男

因為面目可憎

咁一生黑

正想講

講多啲

所以佢係on9仔

傅嘉莉

你咁小氣

胡定欣

肥媽

you=on99
盲反

金度延

孤軍作戰 輸硬

講還講 唔好po圖

娜璉

過左氣

你精神分裂

屌你， 手足嚟架

娜璉好女仔

You=盲粉

個隻嘢令本身黑人憎既bp更乞人憎

我一米八二

娛台根本冇blink

吳苦閪

係

馬蹄露

我冇話過自己大方 記到2046

支持層主

屌你老味馬蹄露
你老味臭馬蹄露
馬蹄露屌你老味
蹄露我屌你老味
露你老味呀屌你

唔是咁

你低B兼白痴

呢樣真

口腫面腫紅唇娃

係，嗰陣時post jennie黑圖都冇人罵我

收皮啦

偷手機 賊，丁可欣

胡說八道嗰幾條八婆

得佢出黎柒

鯰鯰

我有冇得罪過你

冇人講馮盈盈？
佢個款成個八婆咁 一開口好撚嘈 個嘴好撚核突

咁講詳細啲嚟聽吓啦

美？
邊撚度美？

正常都唔會飯佢啦

你哋好大仇口

音樂台好多唔正常

馮YY

拉咗咗耐 終於有人po

唔好咁八卦 我記住你架

又唔好咁
jooe都有人鍾意啦...

八婆moon

你搞到我自動收皮 唔記住你

馬蹄露...

100%係馬提露

本身唔識佢，睇左viutv套仇老爺爺先識
不得不讚個角色嘅造型非常gfable
現實

龑嘉欣
胡定欣
朱晨麗
楊怡

珍 冇職業道德又臭格

Tvb 全體同人
除ali ,do 姐

jooe i like........

你自己講架bo

其實幾有特色

好驚

胡定欣 胡陪惠

訓lu bye

係咪我又講錯嘢

聽日又要做清潔WFH?

bye❤

雪炫啱啱相反
一見到佢就知佢好女仔❤

幾時

無人講？

蔡思貝 由選港姐已經咁覺得
呢兩年轉型勤力系女演員 slut味少咗 不過套套劇都姣仔同埋做戲好假

劉佩月 個人睇落好大份 但又要扮清純QQ系學生妹feel 做戲好難睇 唔理做咩戲睇落都係做緊本人 唔夾套戲

朴信惠
姣仔格

楊怡 胡定欣

一睇知淫 唔好

請唔該唔好詆毀我女朋友

蔡思達幾時收皮

蘇麗珊 自從做保姆我就中意佢

韓星 Apink娜恩少少淫feel 但bitch味濃

係我blink唔反了

要打屎忽

鄭欣宜

莊思x

下 我中意佢喎 嘈嘈地既好女仔

吳若希

呢個直頭

唔係八婆咁簡單

都係司期姐好

默默係後面r痕

區文詩(Angela)

司琪姐好女仔

曾上游

好好人同其實唔cool 架喎

唐姨

入嚟就係等呢張

fyy

人瑞 長頸

Who

蔡思貝同江嘉敏

仆街馬提露
臭閪莊恩敏莊思明
愛國嬅嬸
大陸雞吳若希
八婆胡定欣陳敏芝

莊思敏 莊思明

蔡思達

邊撚個黎

連那林

組合super girls成員

[多圖慎入］有咩藝人一睇個樣就知佢心地唔好？？？

個口好撚大

龔嘉欣
吳若希

朱晨麗
陳煒
龔嘉欣
湯洛雯

嘩屌 Fyy啲懶音好撚難聽 把聲又嘈
出道都而家 啲懶音先得少少改善
仲好意思學人做司儀
淨係口齒伶俐呢part已經唔合格啦

fyy真心嘈 把聲成個八婆咁

油b?

楊怡

IT'S 莊思__!!!!

陳敏芝咁typical斯文靚女都八婆?

陳敏之

呢個扮都唔扮仲要弱智嗰隻

佢唔出聲都算 一開口成個attention whore
中學雞咩而家

把聲真係shit

蔡思貝好左好多喎 比起一開始

想屌

劉佩玥真係姣到一望就知係八婆，最記得同其他三四線開live，明明自己只係客串，霸住部琴成場，唔俾同場其他人用

莊思敏 黃心頴 吳若希

佢上咗岸了，泊到個好碼頭

葉佩男叫唔叫女藝人

純粹私怨撚

咁惡宣傳下bp都要黑

完全唔記得有呢事wow當初好似係同利仔講笑
咁都記到依家

耆齡王分身？

黃心穎
湯洛雯

Sls

梨泰院class真係好撚好睇

真係冇話錯你件on9仔次次我同人講野你條癲狗都會沖入來亂吠被我串完唔gur呀?

莊思敏成家人
點解佢老豆老母可以生到成家人都咁 bitch face

陳瀅, 終極臭閪, 老是常出現

袁詠儀
應采兒
吳若希
洪欣(呢個閪女人)

屌 個雙眼皮整容失敗?

Hi🤣🤣

成日比人半夜偷雞黑

抵啦

茶水間KOL

已經分唔清佢係私怨定真心有病

胡說八道會all bitch

蔡思貝其實已經好左好多 名方面都係

欣宜

容祖兒就梗

咁都上到熱門

係估唔到你去到邊都咁on9 連買個ac都冇錢 要乞姐

關你撚事呀

雞與雞蟲

三件一樣樣

佢父母生左三件八婆係實力

靚湯對比之下好好多啦

梁思浩（當係女人）
許靖韻

你咪最on9果個lol自己冇朋友唔抵得人有講有笑真心鄧你可憐

你唔知佢啲野姐

朱古力味嘅屎同 屎味嘅朱古力 睇你點揀囉

blind出名on9仲要小小錢都拎唔出買個ac 要同你呢啲人做fd 寧願冇fd

原來你冇fd sorry喎

佢條on9仔係咁 亂搭嗲人地就得 比人串番就起哂鋼

徐子珊
江嘉敏
蔡依林
阿Sa

照你呢個logic 想知人地同勝利講野又關你撚事

又啱喎

唔好鬧交

差個唔好害人仔女嘅肥媽
仲有大家嘅老母月娥

我以為得新人類先會當講笑嘅野係真

明明小圈子blink好正常 娛樂台既blind成個青山走犯咁

入得tbb做好難搵到個唔係

陳庭欣

事係佢係臭

個人覺得蔡思貝喺踩過界已經好咗好多
比起一開始，真係進步左

利申，淨係評價演技

點可以無陳敏之

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

查小欣

賓穎

袁詠宜

大美人都未有?

佢同吉妹上晒神枱啦

蔡依林邊忽八婆
咁多年都冇咩是非 又唔係成日出聲搶風頭
傻撚咗？？

仲有少婦聯盟

感覺幾好屌

呂慧儀

好靚，完美

係岩多比？